当民主党人私下嘀咕他们在参议院的多数席位正在被海浪淹没时，他们的领导层发出了求救信号。民主党获胜的唯一途径|乔纳森·奥尔特| 2014年10月24日|每日野兽
但是当你这样做的时候，一定要咕哝一些关于贫困、“帝国”和“新自由主义”祸害的恰当的事情。最愚蠢的雨果·查韦斯·哈格自传出自爱他的扬基斯人之手|迈克尔·莫伊尼汉| 2013年3月7日|每日野兽|
这里的理论似乎是，私下嘀咕犹太人是完全正确的。谁害怕“以色列游说团”|David Frum | 2013年2月2日|每日野兽
在德国，众所周知，迪穆特从一个前途光明的职业生涯毕业，获得福利，与孩子们一起生活。愤怒的母亲之书|埃里克·帕普| 2010年3月29日|每日野兽
他准确地瞄准了目标，赢得了一声赞赏的咕哝声，尽管打偏了几乎同样值得注意。祖先|格特鲁德·阿瑟顿
“至少我杀的不是琼，”我听到他喃喃地说，她转过身，睁开眼睛，对着他的脸微微一笑。还有三个约翰·默斯的故事|阿尔杰农·布莱克伍德
尽管如此，他还是偶尔听到一声咕哝，紧闭的窗帘发出清晰的声音，就像房间的墙壁。小屋热| B.M.鲍尔
但理查德会画十字，低声祈祷，呼吁每一位圣徒与凶猛的恶魔战斗。上帝愿意|威廉·斯特恩斯·戴维斯
他又讲了一个故事，让人们在十字架上画十字，低声诉说自己的荣耀。上帝愿意|威廉·斯特恩斯·戴维斯